邊間寬頻公司上海外網會快d?

工作關係要上美國/英國網多，請問用邊間寬頻會快d?

地埋問題無一間會快,比較好只有PCCW
之後HKBN > HGC
CABLE係最廢個間

PCCW 姐係網上行？

係